【914天水圍親子遊】天水圍行動分析

天水圍可以話係一個完全隔離咗嘅地方
基本上天水圍主要分為兩部分 天水圍南 天水圍北

天水圍南預計將會係黑警屯重兵嘅地方
根據過去嘅行動 黑警曾經係出過防暴由狗屋推進至天瑞邨 新北江商場再向北推進
光復元朗既時候更有大量黑警匿埋係元朗大球場戒備，所以到時天水圍運動場極有可能駐守大量黑警警

805個日 中午一次圍捕拉咗30幾人
當時黑警圍捕路線

基本上天水圍人出入九龍都要經過鄰國屯門同元朗
主要路線係 屯公同朗天路
所有入黎嘅交通工具都係行經朗天路進入天水圍
換言之 入黎天水圍必須經過天水圍南
因為天水圍南正正就係天水圍出入口
黑警只要動用最小嘅力就可以封曬天水圍所有嘅出入口

正如頭先提過 入天水圍必經天水圍南
所以所有巴士路線都會必經朗天路

紅色路線係最多巴士路線經過既地方
主要行經 聚星樓 天水圍狗屋 新北江 天水圍運動場 天瑞
276A 上水去天恆 $9.2
269B 紅磡油尖佐敦至天水圍 $18.4
269C 九龍東至天水圍 $18.4
269D 沙田至天富 $16.4
69X 佐敦旺角九西一帶至天瑞 $15.1 (天南only)
69M 葵芳至天水圍 $11.1
969 港島至天水圍 $22.7

藍色路線
主要行經 天慈 天水圍遊泳池 銀座 去天北
265B 旺角大角咀深水埗至天水圍 $15.1
276B 彩園至天水圍 $9.2
269M 荃葵至天水圍 $11.1

黃色路線
967 港島至天水圍 $22.7
265M 麗瑤至天恆 $11.1

其他進入天水圍路線

再根據返過去經驗 天水圍黨鐵站都應該會有重兵
最好搵定個熟天水圍嘅手足發夢

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

推行動po

push

狂推 天水圍見

光復香港 時代革命

天水圍見

有冇啲逃生路線同啲狗仔玩下捉依因

913 獅子山 914 天水圍 915維園

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

祈求民主與自由萬世都不朽
我願榮光歸香港

Fight for freedom
Stand with hong kong

5 demands
No 1 less

Retake hong kong
Revolution now

五大訴求 缺一不可

【 緊急！仲爭 4 萬人聯署！請在社交媒體洗版廣傳 】

向美國白宮聯署，
請求美國制裁香港政府發動 831 太子地鐵站恐襲

簽完後，記得在 email 裏 click confirm。

好多邨慢慢入 狗屋最近嘅公屋有天耀
私人地方有樂湖 賞湖（樂湖站）
同天盛（除非最緊急 否則較不建議 係正狗屋後面）

天耀有狗仔機會大唔大

區外人表示好掛住天水圍間芝士撈丁

都大 過往成日都有狗係商場附近

推，去既最好搵定地膽同住天水圍朋友方便有位暫避
因為封鐵封路係必然
要預留過夜既準備
真係有咩事街坊記得邀請朋友一齊開飯（雙方各自小心，同義載一樣，唔係一定要去到屋企門口）

支持行動post

點睇天澤果邊 走去果邊可唔可行

唔封鐵都唔敢搭

極大 狗屋就係天耀對面

天北應該安全啲 不過要小心唔好行臭河 太黑

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

喺阿po好似見過你

咁有冇啲較安全既屋邨

越北越安全

召集天水圍街坊星期六落臭河賞月

大家要記住 天水圍唔只要小心啲狗 仲有班牛屎佬 先唔計失蹤左嘅流浮山200刀手 上次放煙花都係佢地做

g持

區外手足慎入，等街坊出動會好啲

愈多人愈安全！

721 831
行動post推呀

有無人都有戰術分析

有用 推

推啊

Pish

我願榮光歸香港

光復天水

時代革命

914 天水圍見

行動po 要推
Tsw 要諗定撤退路線
地理位置對非大西北居民不友善

正經po冇人理
屌你老母

幫手推

收工前推一推

正經po無人理

Push

天耀有邊次無狗
連接放學都有狗搞天耀M記

同埋天影同天慈路幾次發夢其實都有狗車佈防

屏欣都有 黑狗包抄其實唔難

行動攻略post要推上熱門

天水圍手足 準備好逃生路線

利申 東涌撚

天水圍居民表示要準備單車

冇路走其實點解唔 cancel. 10-1 之前比人捉曬米捉蟲。

輕推

914天水圍見！

五大訴求
缺一不可

推啊 天水圍無人理
記得唔好帶gear入黎 諗緊計仔點可以有gear係天水圍派俾區外手足

問下主辨
而家無啦啦又有文宣話天水圍牛星期六玩

914

小心安全，介急用忍，要識閃人呀！

天水圍西鐵站個巴士站應該都會擺狗

聽日上晝天水圍公園有步行籌款（新界西醫院聯網院牧事工）

幫推

近排冇得賣

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

721 811 831

主線！！！！！！915要人！！！！！！

【914天水圍親子遊】天水圍行動分析

正式宣佈 連登行動洗地組 正式成立

五大訴求

路過一推

單車

快d入黎騎牛

TUI

推 入之前睇一睇

聽聞濕地公園果邊有條路去橫洲工業村, 想求證一下

上次8月5都有

建議交比天水圍街坊會好啲，因為佢封天影路同朗天路就變死城，黨鐵飛站就gg
利申天水圍人

推推推

而家黃色嗰條路線

朗天路

915 要人

914天水圍 915民陣

好遠，天耀行過去至少半個鐘
到時如果真係大圍捕，去到天北如果冇人幫手帶上樓，都冇咩地方避

推呀

914行街

聽過朋友可以係呢條路踩單車出元朗

大大力

去到，踩過

呢兩條路要經過鄉黑
不推薦

行動post要推

牌仔大力一推

天水圍加油

914天水圍城
915港島行街

推qq

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

手足加油

P牌仔大力一推

914 914 914

作為元朗人建議過臭河另一邊向北行有共享單車就踩冇就行上尖鼻咀，好多人踩單車去睇日落

914要人

紅色範圍漁塘私人地方嚟，有鐵閘過唔到

綠色山路可以行（一半泥路一半石屎路）

不過星期六元朗工業邨應該冇咩人返工，而且呢條路會途經大井圍鄉村地方，唔建議行

721 831

not one less i think

你兩條路有個大問題
你可以咁行就一定有巴士

班狗一定西鐵站佈防，朗天路應該有rb

溫馨提示
1. 冇相熟人士住天水圍唔好留太夜
2. 天水圍西鐵站隔離、郭一韋中學入面係鄧氏家族地頭，二哥姓乜？
3. 天水圍北係死路，因為出入都係經南口三個位，所以點都唔好向入面撤
4. 出坑尾村轉左入洪水橋方向往屯門好過入元朗，因為一定經狗竇。洪水橋有巴士去旺角九龍
5. 輕鐵係呢d時候絕對係廢嘅，有單車都好過坐佢，我地絕對唔介意你地行經各個站
6. 有乜事留比街坊處理。

有鐵閘咩
好耐以前係直接踩車入去喎
不過同意你講近鄉村地方
但俾狗追都係逃生路線

914天水圍城
915港島行街，國際民主日呀

天水圍gogogo

到出事果個得果d路行
小貓三四隻其實連厦村重可能過到，重點無裝+普通人樣+只係村口經過唔好停

No one less
Not one less係達到左4個 少一個
No one less先係缺一不可

今年年頭去有，近幾個月未去過fc唔到

914 天水圍親子遊
915 銅鑼灣再集百萬人

915仲要係國際民主日，要大noise呀！！！！！！

尤其住元朗既手足千祈唔好自己一個行
真係好危險

tsw

914 天水圍親子遊
915 銅鑼灣再集百萬人

915國際民主日

我住左天耀廿幾年
天耀係好危險
萬一你係狗屋 唔識路走好易比人包（上次popo已經想係天佑包番上黎）
到時一定要有哨兵睇水 or 上樓

坑尾村 轉左入洪水橋？
唔係轉右咩

入去之前噴定蚊怕水先，唔係我拍你行完出來感染咗登革熱。（條路多蚊到pk）

作為天水圍人
有責任比你地外區人走到出去
始終天水圍真係圍城

坑尾村(黨輕鐵)出轉左去塘坊、右係洪水橋

同感
雖然住正耀民 上次食正放題
但都多謝各位手足
我做到既就係帶你地走

1. 想知香港trend緊咩hashtag? 㩒 #即時數據
2. 因應 #策略調整，只會係香港發生好大件事先會集體行動(詳細原因睇下面)admin 會用 #Twitter吹雞 呢個hashtag通知各位，mon實共識台就得
3. 冇 #Twitter吹雞 嘅日子大家可以
*根據 #即時數據 出tweet，或
*根據 #每日任務 推tweet，亦可
*追星，睇貓貓狗狗，打機，總之就要令個帳睇起嚟似返個正常嘅帳，唔係淨係得政治

注意
可能會有外國報章對我地嘅描述比較負面，但佢讀者多，就算我地唔推都會有人睇，大家唯一可以做嘅就係去留言到解釋番我地點解要咁做

[#策略調整]
事實證明我地人真係太少，衝唔到trending，而且twitter文宣已到樽頸位，除非有更大單野爆或更左膠嘅行動，唔會上到trending，咁唯有:
1. 學五毛，五毛唔會淨係自己度retweet，係會去國際大媒新聞或知名人物嘅tweet到幫自己友推或留言，同加keyword, hashtag
2. 學kpop fan，人地係集中一日狂推，我地晚晚出征真係太辛苦，又少人，不如揀一日算(留意 #Twitter吹雞)
3. 有可騎劫嘅hashtag 上報admin @VladimirPutin852 @chresa @himiko1230

天影路出其實入到去流浮山、洪水橋、深圳灣、上到屯公
但全部小路，好易圍剿

914 天水圍
915 銅鑼灣

溫馨提示
1. 冇相熟人士住天水圍唔好留太夜
2. 天水圍西鐵站隔離、郭一韋中學入面係鄧氏家族地頭，二哥姓乜？
3. 天水圍北係死路，因為出入都係經南口三個位，所以點都唔好向入面撤
4. 出坑尾村轉右入洪水橋方向往屯門好過入元朗，因為一定經狗竇。洪水橋有巴士去旺角九龍
5. 輕鐵係呢d時候絕對係廢嘅，有單車都好過坐佢，我地絕對唔介意你地行經各個站
6. 有乜事留比街坊處理。

Agge

其實行動po 無乜 我怕聽日真係無乜人去 加上個個都話無得走

pish

所以要推
搞手好似係媽媽
之前已經撞咗其他遊行時間 驚唔夠人
而延遲到聽日

914 天水圍親子遊
915 12:00英國領事館
915 15:00 銅鑼灣再集百萬人

915國際民主日

只有路線一有276
路線二係入村轉頭比街景相你睇

係 主辦單位上訴失敗？

留比街坊處理
天水圍幾十條邨，百鳩幾棟樓，每棟30-40層，每層15-20個單位
講緊呢到係住左幾十萬人口

但係！

好撚多新移民，好撚多廢老！
好撚多新移民，好撚多廢老！
好撚多新移民，好撚多廢老！
仲有領匯霸權

130先有消息

老實講 如果上訴失敗 唔係住元天屯嘅話真係未必會去 條路重衰過元朗

而家未有消息

出面嘅巴打 小心出唔返去
你們來了 我帶路

914天水圍 915港島

我意思話路線1你可以由新北江穿過西鐵站同狗屋
點解你重要行去屏山？

希望大家介紹小路行前諗下實際可唔可行
唔好害到手足

黃色果條其他路線會經廈村 廈村姓鄧立左國
另一條就屏山坑尾出元朗 又係立左國嘅一條死路
元朗有唔少鄉黑都係住呢邊

如果要行就要大隊人馬一齊過 一落單實追撚住咬

popo多數係天盛天慈佈防 + set rb
基本上兩條線都好接近, 個人唔建議冒險

天水圍人想講俾狗一佈防真係好難走

其他區可以黎
但唔好留，有乜留比街坊處理

天水圍景點一覽
1. 濕鳩公園 (我估有90%會關門)
2. 天水圍公園、運動場 (歡迎去睇果度弱智鐵閘
(由天瑞、樂湖、銀座行過去)
3. 天水圍泳池、屏山圖書館、天澤圖書館
4. 天秀運動場，包括4個籃球場、一個硬地足球場
5. 天柏、中央(銀座)籃球場
6. 室內運動場，包括屏山體育館、天水圍體育館(泳池旁)、天瑞體育館、天暉體育館(天富站對面)
7. 領霸商場，基本上係每條邨都有一間，比較大型係天頌果度
8. 誠哥商場，即係新北江、銀座
9. 酒店2座，都有雞竇
10. 教堂2座
11. 臭河 (跑步地方)貫穿南北，行到去邊界

其實我原意係比你哋知有呢兩條小路以防不時之需

因為你唔會知道班狗會點樣封路

天水園唔會有市區果啲內街唐樓後巷

條條路條條屋邨都係果個樣

唔識路一定要小心

但如果途中封咗地鐵 可以點走

基本上佢一封天影路同朗天路就gg要靠小路但小路又近鄉黑

已經有post手足講過無逃生路線可言
住天水圍都咁講

係 但如果上訴成功就一定去 如果唔係人太少 又咁偏僻好難走

基本上天水圍由南到北一條直路可以行晒
狗屋同黨鐵站附近一佈防 想走都難

行去元朗或屯門可唔可行

行去元朗經朗屏果邊 變相元朗狗屋又可以吹雞圍
如果經黨鐵站行屏山果邊又有鄉黑
行去屯門就唔知

如果中途就封黨鐵，就得返巴士

唔建議係天水圍坐 因為狗仔好大機會逐部查
如果要坐，有幾個總站
1. 銀座/天榮巴士總站
969出銅鑼灣
269c出觀塘
269b出紅磡
E34出機場
2. 天瑞巴士站
69M出葵青
3. 天富巴士總站
269D 出沙田(經元朗)
4. 天恆巴士總站
265M出荔景
265B出旺角
276A出上水
5. 天恩巴士總站
967出金鐘
276B出上水
小巴出深圳灣

我會建議諗方法行去洪水橋再坐巴士到屯門轉車站散

推上熱門，唔係真係玩完

爬山去屯門

我記得應該唔洗行山

推咗上熱門先啦 多啲人討論

天水圍所有巴士，除左去上水，其他全部都會經大欖！

大欖都有機set RB查
所以分散風險，去屯門，甚至真係出上水

重點嘅係 如果天水圍行動取消 應該大家都揀唔去 因為人一定唔夠 變相禮拜六得返中學生集會啲行動

914天水圍 3pm
915銅鑼灣 3pm
五大訴求 缺一不可

行去屯門會唔會中途被查 搭巴士始終驚佢喺巴士站守

上訴失敗就留比街坊處理

但嗰日變咗無行動咁濟

地勢都好差下

天水圍遊行應該以大西北手足為主力，區外人真係要衡量下風險先決定。

係 但如果無取消到 點都要去 但行完就可以轉場

當圍狗屋咁圍

如果有不反嘅 行完區外人走就最好
無不反嘅 區內人照行街

行去屯門有d遠，真心
坑尾行去係大路，安心d
抄田心行係小路，麻煩真係有伴先好行
洪水橋有巴士總站
出到去有輕鐵站行到去兆康西鐵站

會唔會輕鐵全封？ 應該唔出奇？

全封就行去兆康，再係入面散步
再唔係求其搵間餐廳坐底休息

913中秋各區晚會
914天水圍
915英領集會+港島行街（國際民主日）

都得 但希望大轉唔好留咁夜 留力915

東涌仔

希望走果陣 仲有E34A

應該唔會俾你上訴成功，當冇先

無錯
1. 市區人真係唔好留太夜，除非你有朋友住天水圍有落腳點
2. 有乜留比街坊處理，就算真係多廢老，但都有好多後生仔

重要post 推

無嘅話 區外人應該未必入嚟 入嘅話應該都唔換裝

有冇人覺得輕鐵紅綠燈重要過車既紅綠燈

基本上屏廈路就係廈村個班鄉黑

仲有呢到 都會屯兵放狗車

入邨

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

試過流浮山踩入尖鼻咀再出返去大井
無乜咁上下體能同熟路都唔好咁做
尤其係大井個邊有個黑社會竇係到

正經要推

有時唔明點解會介紹人行以d路
明明難行到仆街+暗+危險

諗住萬一被圍堵都叫有條路走姐
8.5果日popo封晒天水圍南既出路

所以果日得街坊打
第一次推左好多手足過屯門，之後夜晚先返黎

如果你行到工業村
朗屏就係隔離姐

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改九點未有共識）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

721 811 831 推

今晚會叫915 東角道既人幫幫手叫914天水圍

到時應該停駛埋

天水圍手足被忘記了

希望唔好用感情勒索迫人入

914天水圍
915港島見
光復香港 時代革命

合理

Help push

推到比全世界睇到

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

914 天水圍親子遊Sep 13, 2019 3:07:00 PM 82
有關914遊行之上訴結果
警方仍堅持發出反對通知書，是次活動迫於無奈被取消。

從一開始設計的活動是遊行路線中會設有攤位例如資訊站、連儂牆、親子打手印等活動，能把以上活動☭☭聯想☭☭到暴力場面，不得不佩服警方的心思細密到極致。

我們自八月起已開始籌備是次活動，早已準備好部分物資。縱使遊行遭反對，仍然希望能善用資源，見近日有不少街坊自發社區活動如和你唱、晚會等，我們將積極聯絡各方，希望物資最後用得其所。

而是次活動最大目的是向平時接觸反修例資訊較少或不全面之街坊提供平台接觸更多元資訊，為此我們會繼續努力，宣揚是次遊行想帶出的訊息，而914遊行已取消，感謝大家一直以來的關注和支持。

敬請大家繼續關注香港、被捕義士以及繼續響應。

914籌委團隊敬上

照出？

出，乜閪都出

出

真係要出

乜撚都要出

推一推，嗚呀

913中秋會
914天水圍 中學生愛丁堡
915港島見
光復香港 時代革命

希望你理解出黎既風險
天水圍手足係未都準備好救人

聽日見

時間
地點

913中秋各區晚會

914 天水圍3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

15/9 出黎啊大家

914 一個熱門都冇

天水圍一比狗封路、封鐵就冇路走～唔值得

利申：住左二十幾年

天水圍個佈局係只要狗封鎖沿天福路嘅所有路口就冇辦法離開天水圍
出席嘅要小心 準備後路
利申住喺度21年

狗屋2樓有水馬

冇人推

我印象中 幾次搞狗屋 啲狗都唔會走到臭河

其實點 做咩有post話取消左

變左condom?

係

邊度

admin講左好似cancel
但照出

照出

推！

好似冇乜人知咁

Push!!!

Push!!!!

推爆佢

推俾所有人！

照行呀屌！

天水圍係condom

上次85 勁多豬籠車係天慈個邊去狗屋增援

推 重要po

天水圍人唔係唔出黎呀？

重要po上唔到熱門

P牌推唔到

住狗屋後面嘅天南人表示..
我淨係識返屋企同去銀座
因為呢個位真係太方便..

推 入唔入自己決定

推 熱門一個行動po都無..

915推土機出動

推， 熱門一個行動post都無

行動post！！！！！！！！
推